覺唔覺啲外國動畫好撚on9

簡簡單單 一隻hulk 明明係一個傅士中撚左幅射變成
後尾又加十鳩幾個setting 又幾十隻hulk又有同類族人咁撚樣

做咩呀 hulk同人扑野生出黎？

新讀者根本完全搞唔清發生咩事

睇個wiki介紹亂到仆街
睇完都唔知都底邊個setting先岩

都未計其他on9野

明明有隻cm, 哨兵都夠打晒啲外星人 整隊avenger有咩用？？？？？？？

博士 打錯字

咁日本啲動漫都係咁架啦
大部分主角一定有光環
其實佢地一個都可以打死哂佢地架啦
如果你咁講

係 但係有大鑊野個陣啲主角一定會出黎

Thanos 搞掂左一半地球人 個班大佬級都唔出黎係咩玩法

況且，依part都算

最on9最混亂一定係人物setting

到底hulk係點黎

睇完wiki都唔識答自己

無可否認日本人做設定係好啲

美國佬既設定 = 搞笑

中意點兜任佢兜
hulk 明明係人類中加碼射線
但宇宙又會有個 綠巨人星全部都係綠巨人
可以格硬兜咪果個行星有好多加碼射線- -

強弱問題先係最on9
個個都話毀天滅地 勁廢任佢up

其他on9野即係?
我冇睇美漫

Excat7ly我想講既野

好奇hulk見到成堆綠巨人星有咩感覺